{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75027&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라벨르스파애견동반펜션"
    },
    "text": "年中渓谷の水が流れる山裾の丘に位置しているペンションは、リラックスできる場所です。入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 駐車も可能であり、清平駅で送迎サービスも提供します。コンビニやディスカウントストアにも車でアクセスできます。朝食は食パン、ジャム、オレンジジュースが無料で提供します。ジェットスパが利用可能であり、ペットの連れ込みも可能です。 ペットは最大2匹まで同伴することができますが、猫は入室できません。ペット運動場も保有しています。 バーベキュー設備もあり、屋内では肉類、天ぷら類、魚類を調理することはできません。 予約の際、利用可否を必ず確認してください。 定員以上の宿泊はお断りしており、未成年者の場合は保護者なしでの宿泊はできません。 ゴミは分別して処理しなければならず、繁忙期に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは清平駅で送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは清平駅で送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにコンビニやディスカウントストアはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの近くにはコンビニやディスカウントストアがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "ペンションの朝食には食パン、ジャム、オレンジジュースが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではペットの連れ込みが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで猫を連れ込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは猫の連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペット運動場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはペット運動場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー設備がありますが、一部の調理は制限されていますので、予約時に必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "ペンションの最大宿泊人数は定員以上はお断りしており、未成年者の場合は保護者なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではゴミの分別が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペンションではゴミの分別処理が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 559
    }
}